吊！順利有黑警選區議員！

我住順利架，但今日一睇，真係吊左聲！！

又話區區有得選！？
民協奶共架喎
比個死黑警贏左仲得了！！
點解無手足去選SOS

好事 幫手𠝹票

又係員佐級

唉...含淚啦

咁唯有射票比民協

no yellow?

順利手足

2奶共 一販民 ok wo

到時佢出街拉票大家識做啦
利申：行過路過唔好錯過

服務市民都話
畫埋出腸都有

符碧珍老公好似係退休警察，佢條友已經連任兩屆⋯⋯順利一直都冇自己人去選

公務員可以參選咩？

個到係狗竇 要小心 分分鐘十個路人都四五隻

巴打心水清灰機中

順利咁撚多狗屋

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書
仆街喇你 散仔會主席

好擔心呢位泛民，觀塘個位都出左事，雙順仲要有隻狗會前主席...大家住附近記得見到有咩唔對路要幫幫手

觀塘手足麻煩認住呢個女人！

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: